國吳國食煙唔meet盒紙既人好小家？🚬

話驚走哂d煙味 食完將包煙擺係雪櫃牙笨

食煙食到成個女人咁

國吳國冇人明你UP 咩

5P

細蚊囝梗係唔明啦

ON9
我廿支煙直接放衫袋

會爛

真

cosxxxx唔meet煙紙的

唔meet，買包煙黎做乜==

所以咪媾唔到女囉咁小家

然後掉落地下